好灰 有冇啲正能量歌推介下

最好就英文啦

灰鳩歌都歡迎

拋幾嚿磚先

比你貼左 hall of fame

抬頭吧 相信愛 你便能飛

空港，n6 concert版

好熱血

不過我最鍾意尾二嗰首

毒撚無拖拍

敢交出 你會創出傳奇

猜情尋都好正

目標落空 才可有空 放輕鬆

有冇你啲好介紹呀 軒仔

流淚行勝利道

算唔算灰

你是你本身的傳奇

芝麻開門 ginlee

The vamps - All night

我呢幾日成日哼住

你個名 笑撚左

Share多首

我都係最近先聽返

笨小孩

盧廣仲 一坪半

The Script 點可以唔聽依首

做咩鳩出左兩個